［突發］林鄭見記者

睇下有咩廢話

應變呢 仆街

落台啦屌你老母

講撚完廢話未

仲笑笑口 我屌你老母

國際大都會危機處理咁撚差

宣佈自己返到工

完

出黎打飛機

上帝叫我嚟害香港市民（設計對白）

同幾百個南亞佬砌完黎
心情大好

啱啱瞓醒咁

一切都係神嘅考驗

一直講disclaimer，驚孭鑊
政府做咗野
盡咗力
由星期五講起

屌你老母我淨係想知交通情況呀

正臭閪

地鐵都唔撚識搭嘅垃圾

係度j返之前人地做過啲咩

Dllm馬照跑，舞照跳，市照開

引咎辭職啦仆街

講廢話
我屌你老母

陳煩呢？
交通癱瘓哂，屌你老母死撚咗去邊

打撚完飛機未

真係垃圾黎

仲係到J 戰績

有咩講

係咁er..er.....er
er佢老母咩
嘢都唔撚識講

你聞過

死全家啦屌

垃9圾

可能係講唔關事既野

屌你老母!!

大家都係唔好FF啦
係停工的話一早就講咗啦
重講咁耐廢話咩

數撚完政績未屌你老母臭閪

讚自己

仲講緊廢話講番琴日點點點

係屋企訓覺囉屌

唔見左五毛關d打手

繼續！

講廢話

問撚準左中聯辦今日可唔可以放假未呀屌你老母

林鄭 : 我都返到工 相信大家一定無問題

冚家產

陳煩：

I will take sick leave today, regards.

坐am車呀，你有無？

陣間又出嚟喊一兩下又搞掂啦
屌佢老母

落地獄啦。

有無文字直播

體諒 體你老母咩

口疾疾咁

人話翻譯：我好撚叻，一早宣佈停課

十九幾個部門夾埋討論完就係一舊屎，全部一齊落地獄啦

林鄭：我返工喇！你呢？

佢話係內部通知左公務員可以打電話比上司話搭唔到車番工唔會扣假
不如聽日先講

而家先黎講

林鄭：希望僱主不要扣人工及勤工獎

你唔好去死!?!?!?!?
番撚晒工先黎扮好人!?

不如收工先出嚟講啦

全民團結
團結就一齊停工啦

天竹

個傻西係咪講錯話天竹？

天竹？鼠呀？

不如唔好講

一早又無應變方法

食撚屎啦

收皮啦賤婦

我屌你老母

天竹佢知唔知發生緊乜事

可能五分鐘前先出Memo

我有冇聽錯 天竹

屌 怪罪落市民身上

天竺

你估陳局長想繼續瞓呀？！

佢屋企門口冧樹呀，啲車過唔到

林鄭剛講話
如果你地市民返工有問題會遲到
唔需要擔心
只要打個電話俾上司
佢地都會明白
叫D公司唔好扣員工錢要體諒喎

山竹叫左做天竹

收唔到喎 你老母

屌佢老母個局長唔死都無撚用

撚有

今朝有人大圍番唔到攞al

dclmpklch, hgc

四個字
屌你老母

天竹
連個風都唔知叫乜 on9

依d說話挑引到

天竹
連個颱風名都講錯

幾時講

講損失情況做乜撚野

我要知交通呀屌你老母
陳煩縮撚咗喺佢老母嗰閪度？

拎d數字出黎有鬼用

叫佢由新界北搭公共交通工具返港島試下

啱啱講

佢打左電話比林鄭啦
林鄭體諒左佢

仲有面出黎見人？

講呢啲做乜鳩

背好D稿先出黎啦

中出100連發
once you go black....

其實冇人想知佢地琴日點點點
依家剩係想知對於今日搞到咁有咩解釋

而家先開晒 200 條線有撚用咩

淋病你收皮啦
一係琴晚你企出黎，呼籲大家唔好番工
好過依家個個出撚晒門口
係到貓哭老鼠

你夠膽就依家死去大圍站見吓啲市民

一路講到咁嚴重，一直唔出嚟講停工（半日或一日），咪仲衰。

唔怕啦 鳩up完潛陣水港豬好快唔記得

食屎啦仆街

林病意思公務員是咪打個電話同上司講無車返就唔當缺勤？

連非緊急服務公務員停工都唔肯做
你條八婆叫私人公司僱主體諒

條八婆唔敢出黎俾人屌
推個細出黎受耙呀？

串撚到佢2047呀，天竹

係

NOW 都頂唔住MUTE 咗佢廢UP

叫佢快d死啦

真係廢噏

體諒你老母
屌

取西經

保安局：一落返八號波已經派各部門處理，希望大家體諒

八達通？咩黎架？

唔緊要啦 轉頭去西環同中聯辦匯報下 今日成功開市
又接受表揚 記一功

返屋企啦港奴

天竹
我地翻工有如取西經要經八十一難

屌你啦林鄭
公務員大把番哂工
依家講d咁既野

屌你等我今日行左成個鐘去搭地鐵，出年先講丫

有保皇狗護住
你吹得佢漲？

屌 On撚9
呢啲場合仲出黎要功話自己琴日做得點好

好似未撚見過記者咁，講野一舊舊都唔知係咪hi撚完野先岀黎

仲要依家冇睇now直播既人根本就唔知佢頭先咁講

撚有呀

佢尋日邊有話公務員可以就咁打個電話就唔扣假啊dklm

天你老母竹啊 風名都未講得清 仲叫人返工 訓醒未啊懵撚

鄺仔：林奠可以落大圍站行下

你老母今日都應該全港要休半日啦，淨係清路都有排搞
屌你老母政府永遠唔識善後

落地獄啦仆街

一個全城講左成星期既風都講錯

內部=林鄭+幾個高官
無其他人知

摺撚埋一二邊仲好啦林奠
係要突個頭出黎托柒咩

陳帆唔見左

佢叫左咩？

佢同緊777個人講野姐
賤民佢都唔care

塞緊車

等你班友返哂工先 唔係我無講

佢不如放工先講啦dklm

麻煩陣間記者問一問李家超知唔知今次個風叫咩名

對佢黎講
最緊要開市科水救支那
高鐵港豬澳冇事就得

但佢都係口講
有冇memo出? 我唔見部門有notice講呢樣野

已打

內部通知 即係要返到office先收到 ？

我係公務員冇收到任何通知喎屌

運輸署署長：正在跟進、主要幹道已經清理市民可上班

天竹？ 山竹啊
訓撚醒先出黎講野啦

內部=高官內部whatsapp group

屌你，而家係唔係我一落街就去到highway呀

未訓醒返去訓過啦

On99
呢D情況就係最好攞分位
宣佈全港停工一天即刻加唔少分啦 柒頭

九城新有幾多巴士係行到

cls咁口講口賠一陣就咁講完話曠工咪仆街

無巴士呀賤婦陳美寶

開咗工先清理好，不如死撚咗去啦

今日返工真係慘撚過取西經

屌佢依家成個office屌哂鬼

高官正仆街

叫佢拎black & white 出黎
咁就知道邊度係斷層

出黎講廢話
今朝六點就應該出黎講啦

個個住主要幹道隔離呀？

七百萬人屌佢都唔使落台 唔希罕你地加分

１. 要行會批
2. 可以自行決定

根本有得簡

人地風災全省停工停學全民救災整頓返好先復工
屌你我剛剛返到公司，成隊車隊得幾個司機返到黎
出面交通又死哂，全部人企哂係到、風災後返黎做咩？（志願/有需要返公司check有冇事例外
用下腦啦垃圾政府

天竹？係你老母個西打出黎？

未起身

訓撚醒未 風名都up錯

我地都係
都無人做過野，唔係玩手機就食早餐

我無嘢講：屌你老母

1.行會=自己
2.都係自己

特首未起身

叫政府補水啦

反正佢棟禮賓府係大英建築
打多十次都唔驚
你班港奴自己搬樹開路返工啦

Send俾蘋果啦

Housing 工程撚
番到去忙到仆街

天竹
取西經？

柒凡講？

政府最興凌晨出聲明做交接儀式
點會未起身

好垃圾屌你老母，收撚皮啦屌你老母賤婦，越聽越火

咁撚仆街都有
政府仲覺得僱主會體諒真係好撚天真

新聞處出㗎，你估林鄭自己send?

林鄭月娥個腦載屎

689都可以搞個 「中國人民抗日戰爭勝利70周年紀念日」 放假一天，搞個「天竹紀念日」唔撚得咩。

利申：7點已經同老細講返唔到工，會HOME OFFICE

係裝屎呀巴打

笑撚左
特首

我好撚忙
唔得閒理你地啦

國際會議

人話翻譯：我趕時間，哈哈哈

林鄭見記者，公務員因公共交通情況未返到工，打個電話俾上司就得，唔當缺勤亦無須請假。

真？？宜家先講dllm

林鄭話有國際會議等緊佢,所以佢最多問1,2條問題就走

周公call林病開會啦
唔得閒搭你問題

返曬工先出黎見記者

有國際會議等緊林鄭致辭，要走先

屌你老母 你下屬仲等緊車呀

趕住去國際會議致辭

裝屎

公務員

風涼話黎講條契弟都叫精闢

屌你老母印印腳坐冷氣房 專車接送 30幾40萬一個月
你同我講呢d??????

行政長官林鄭月娥表示，對於公務員今天上班事宜，昨天已內部傳達，若因公共交通問題有困難上班，只需致電上司便可，不會當作缺勤，亦無需正式請假。

佢聲稱琴日講左喎

9點幾啦 仲叫人早D出門口 ， 屌你老母咩

賤人林鄭乙娥你平行時空嫁

佢真係戇鳩架喎 咁撚樣做特首真係俾人笑

林鄭話琴晚已經呼籲公務員同事,可以打電話比上司話番唔到工

流

佢不如聽日先講啦

唔知有無聽錯，佢話尋晚已經決定咗

公務員咋,冇話私人工呀

快啲打去請假啦

佢連公務員到得罪埋

(17/9 09:40 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，
除1A、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、A31、E33（不經安定、豐景園）、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

署長散佈虛假消息？

你老母尋日咁嘅環境都預計唔到今日咩情況
根本呢啲嘢尋日講，食屎啦

比人屌兩句就話趕住開會走

都返哂工啦 屌你老母閪

訓教果陣決定 第日先講

撚狗咁撚

可能琴晚同佢老公玩完sm

公務員仲洗唔洗番呀屌

尋晚發開口夢決定 今日訓夠9點幾 等你班奴才出哂門口先講

on lun 79

佢話唔宣佈停工係因為覺得依家呢種情況等傭主傭員互相體諒洗唔洗番工會更加適合
講完就急急腳走左

依家大把公務員屌緊佢

尻up

好彩無返
利申：公墓員

佢日日都比人屌架啦

On9 冇收過咁既指示

勞工處：風雨安排早溝通 返工放工好輕鬆

番左先講屌係老母訓醒未呀

成個office冇人有mood做野

會體諒呢到就唔係香港

撚9埋公務員
真係屈

致辭咁重要？重要得過香港人？

你老味淨係識er咁搵黃洋達出黎講都得啦仆街

屌佢老母

香港雇主會體恤雇員？
開玩笑

高章撚狗

仆街林鄭 完全唔知今日可以射波

咪係
佢尋日根本就冇指明公墓員既安排

要攞威

由於有個國際會議等我致辭,所以只可以答一兩句
有咩問題遲啲問返新聞處

都未撚搞掂 仲要係度邀功
呢條八婆真係腦裝屎

東鐵d 人輪候屌林鄭

西鳩利

只係識邀功的狗西

之前又話跨部門小組應變，原來係誇部門

返工啦7頭

直線博屌

西遊記咩天竺

佢真係咁講？

唔出嚟都算，出完嚟打完飛機
仲要撚埋啲公務員

要搏頭有花既先可以射波囉

yes

連公墓園都撚狗咁撚

夠膽你地咪射波囉 港奴！

有

公務員表示乜撚email 都無收過

明知答唔到哽係走
一條比tvb,一條比明報，完

發開口夢同隔離條白頭佬講

所以話英國人做得到中國人永世做不到
屌你老母唔知係咪驚得罪商家佬，又唔係第一日打風，咁都要教，垃圾

撚有講過返唔到可以唔洗返呀屌

佢講野十足十劉嗚煒 條友個腦原來真係有問題

港府做咩都垃圾，但撚港豬一定最耍家

馬照跑 舞照跳
老母任你屌

林鄭應該淨係同陳煩講咗
所以佢射咗波

Yes

人地分房訓好多年

已射

一齊帶電鋸斬樹開路啦

九巴今次咁唔合作唔開工~~!! 強烈要求撤銷加價申請

係屋企敷緊mask嗰陣對住窗口講就當係？

做愛果時同佢老公講左啦

番工啦巴打

冧樹佢都唔驚，佢有剷車開路

office入面，各公務員都話林鄭唔早d講

好有道理

其他國家救災係元首都要取消所有行程，
佢要致個辭就走人，好撚大個官威

琴晚
內部通知

自己WhatsApp group

個記者會係比佢認屎認屁

人地國家當市民係人
香港政府唔會當你地係人

老細都係岩岩先sd
佢通知左邊個

佢撚識用whatsapp

周公

快撚d死啦閪婆

無辦法, 俾個廢物揸旗

內部通知:0)

佢係咪覺得所有人身邊都有lotus note 睇
定係佢口中嘅公務員淨係得政總嘅人

內部通知

屌你老母呀 我做某inspection都唔知既

可能政總都無
成件事今朝9up

報料俾蘋果日報啦

世界級撚狗

話自己做左野
卸左膊先

香港都未搞得掂
搞乜撚國際
其他元首自己國家有災情
都唔會出國留係到善後
777逃避問題
食撚屎

邊鬼到有

咁撚串

澳門都識出公開批示，香港係內部通知

你話今次唔識
考慮立法顧主下次唔可以扣薪條氣都順d

屌你老母互讓
顧主理撚得你

內部通知佢老豆老母啦
LOTUS NOTES乜鳩都無

係虛構既內部通知

未上到咁高級喺屋企有撚lotus note睇咩

陳凡講？

林鄭又羸 捱埋今日就冇人記得

全世界都無人知

林鄭加李加超?

林鄭講

真係咁講？

國際上大家都認知呢個風好大鑊
你急乜撚野
贏國果邊都冇扮勁要即時所有人復工啦

....

淋病我屌你老母

屌你老母 而家先講
個個排隊排到死岩岩番到公司
就見到你而家出黎9up

屌你老母啦！

今晚肯定話
林鄭：汲取今次教訓⋯⋯⋯

我返政總都唔知 d大粒又無講

含撚啦
講大話

笑笑笑 笑佢老母咩

lotus note 對上一個email 已經係已經係fri 1748
之後咩撚都無

屌佢個口
笑你老母

唔可以扣薪扣人工但扣假

撚狗咁撚
公務員?哈!

無老細收過指示可以唔返

利申 公墓員

天鴿＋山竹＝天竹

呢到都幾多公務員

柒下柒下 777

叫佢收嗲啦死廢閪
你就訓到岩岩起身有車 車出車入
打工仔呢？

完全冇收過指示

呢個時間都無circulation出就知9up啦....

屌你老母幾時都話女人做野唔撚掂
利申 女人

人地係民選總統當然要以自己國民為先
林鄭係咩人選出黎架？

老老實實
好多frontline 番八至九
你不如晏晝先講

屌你

又收左皮

伺服器未回應，請聯絡您的系統管理員

呢個風叫咩名唔知，成個星期被人屌緊個系？

又要屌政府 又要幫政府打工
真係狗黎

而家個波pass 到去d 中層度

會唔會剩係得班CONTRACT撚返左工

扮乜撚關心市民呀 做戲閪

天竹都UP得出, 證明完全無留意風, 比曬D 下屬做

連登大撚把，見到政府請人就濕撚哂

你自己行返天竺啦傻西

林鄭智力有冇80

0.8

DKLM

當初啲人仲話佢公務員出身好體諒佢地
仲屎忽過啲商家佬

-80 弱智

林鄭作假見證話已經出Memo是否需要下台？

屌那星撚有講咩乜撚野叫琴晚呀
放就放唔放就唔放啦屌
唔計缺勤又要返左果啲人做埋無返啲人果份
咁樣唔撚得呀
下年唔加多幾個%通漲人工士氣會好低落

入閘唔識都算
連個風個名都唔知？
唔係咁痴撚線下話

屌你老母臭閪 你唔好遲啲先

致完辭可唔可以出黎解釋下？

突登開ac上來講，個個高官都有車出入，出來同記者講忍讓😡難聽過粗口到呢，個個都離地到hihi, 佢地試下今日搭車番工，就知幾咁亂la

一定要啦
誠信有問題

定係當香港人on9

曲線想揾籍口出解放軍
未立23條丫嗱

公務員表示完全收唔到呢個「內部消息」
落地獄啦林鄭

我屌你老母啦，天竺我天你老母閪呀，做特首做到你咁撚樣，含撚死啦你去

保安局局長張個颱風叫做天竹

所有高官加埋唔夠80

網又上唔到，check乜撚野emai l

屌佢老母今日轉section
連主管都唔知係邊個
唔好下年先講

陳帆訓醒未？

隔離team leader話唔洗
我果個就要
都唔撚一致既 政府班人 點做管理層嫁屌

條片時間大約 21'10"

屌你身子

你個team leader咁仆街嘅
博上位呀

垃圾777又話公務員因交通問題不當缺勤唔駛請假，原來返唔到就扣你一日假 玩曬啦

屌佢老母呀 真係
岩岩排緊的
見到話唔洗 行開左
打完電話又話要 又重新排過

香港算吧啦 成個市面都停曬咁，班港豬個個都要公共交通工具，一停左就咩都停曬，仲話福地

cnn 都有用deadly形容

我諗起TDK入面小丑個人性實驗

冇人死算係咁

返到office見到林鄭話可以唔返，但開email乜通知都見唔到

條八婆瞓飽瞓夠喇，
他他調調set好個頭就出嚟見下記者，講下風涼話，
恥笑下你班想仆返去都仆唔到仲要塞喺月台嘅港奴，
我屌你老母臭化閪呀冚家富貴

收皮啦屌

小丑先係真英雄

八婆 條東鐵綫仲玩緊單線雙程
仲要冇太和以北

根本成個香港都未ready
奶呀爺奶老細鞋底就叻

你根本不斷出賣緊香港人
你有咩野資格做特首

理應驅逐出港

same

我住大西北
老細重恭喜我返到公司
屌

搵緊理由出老解啫

香港交通方便，地鐵殺晒全球最好

我住新界東用左三個幾鐘先返到公司

全撚部都係廢話

林鄭月娥，我屌你，屌你老母，屌你老公，屌你全家，屌你祖宗十八代！

如果小丑係香港做贏左batman啦

成個大灣區同廣洲都宣佈停工停課停市啦 屌佢老母香港奴隸城市

大你老母灣區呀

仆街林鄭

林鄭，我屌你老母

真係陰公

條東鐵根本癱瘓左啦屌，你夠薑落沙田大圍行一轉出得返黎咪信你無問題可以返工囉

死臭閪

往往呢個時候政府就突然同你講一國兩制，中港有別

On99

痴線, 第二個國家元首 自己地方有事 外訪都取消啦
ON99

避完核電廠危機先黎

出少句聲好過啦傻閪

硬推開工真係好撚on9
你剩開股市咪撚得囉

落地獄啦林鄭

有無公務撚一齊屌7林病
完全無通知話可以唔返
覺得今朝比佢撚左

一國兩制真係好正, 可以輸打贏要

屌撚完下次咪又係咁

條死八婆要面
港豬理西你死

我呢邊呀head叫同事「一定要番」
同事住粉嶺

有冇天竹片

啲上司返哂工你話會唔會比你唔扣假停工

Hong kong is not 中国

私人公司唔好天真啦

佢老尾鳩up 啦，撚有內部指引俾公務員咩

7:40 天竺
21:10 國際會議

拎林鄭出黎屌佢啦

澳門政府雖然平時柒柒下 但一早講交代哂停課 公務員停工 警察消防掃街公司一齊清路 特首就出街巡視做下show 識得吸取上年教訓

唔駛睇都知講廢話 屌你啦政府

公務員都唔係咁易啦
我係公務員都預左要take vl

有兩個危殆

又話唔撚扣既？

得香港人會咁大忍受力
明明一個地區得罪全部打工仔係暴動都似咁
係香港會屌住返工

天竹真係好好笑
成班離地撚

天竹 仆街啦

DLLM LA公務員無撚收過MEMO呀

仲要交稅你老尾

澳門汲取上年天鴿經驗，今次反應快。
香港見到人地都唔醒水，驚住停市損失幾百億，置市民安危不顧

利申：教畜

因為腥港人是港畜

你老豆就天竺

工已返

大把香港人心裡有數今日交通會唔掂架啦，係最撚高級果d離地精英係到話舒一口氣者

777將香港市民嘅生命玩弄於股掌之中

打完風之後淨係停課唔停工
一來唔可以得罪班富商
二來唔可以落自己面
係平衡富商同全香港市民利益嘅時候
777選擇幫富商，置其他香港市民既生命於不顧

交通癱瘓，個個市民谷住出門口返工
到市民返晒工或者仲逼緊狗鐵，對富商冇咩影響嘅時候
先出黎叫啲公司體諒員工
你唔撚一早叫人唔好返工
淨係識體諒班富商，又唔見你條仆街體諒下全香港市民

我屌你老母仆街冚家剷啦

完全同意

垃燃圾

一個港澳蝗都關注左咁耐既颱風名都講得錯 離地離到去火星

內部通知，全世界無人見過...是咪有人偽造政府文件同不實聲稱？報得警喎~

根本所有問題源於香港人無票選特首，特首及政府不是向香港人問責

陳煩去左打飛機

咪姐係源於香港人

垃圾林病

中聯辦：好！做得好！做得好！

垃圾777

DLLM林奠

無錯，這是香港人的選擇，所以我唔知道仲有乜好嘈

食得㗎

但運輸署長幾勁 啲19 廢人保安局長未撚訓醒咁樣 成份稿攞出黎報數 運輸署長 唔止係背 仲好似係了解哂咁⋯ 幾有heart

唔係林鄭講？

真係 你見佢地鐵都唔識坐就知

你地未食過山竹啊

心唸:"香港市民唔番工交稅，邊有$$ 起咁多基建"

話自己都要翻工開會，同埋要有人要清理街道，唔考慮停工
屌你老母啦仆街

岩岩收到team leader call
話高層冇收過指示話唔洗番工 搵方法盡快番到office
屌你個淋病

痴撚線, 一個EMAIL / SMS 都無收過

Ps. 高層指section/branch head

如果留意林鄭講野既表情，佢瘋狂眨眼同游離，就知佢個人幾無準備，而且心思只諗住得過且過

係屌港鐵 而唔係屌政府

佢做特首咁耐一直都係得過且過

佢做政務司司長時己經係咁

條撚樣真係唔識架喎

天咩撚野竹呀，天竺鼠咩屌你

等我仲以為689已經夠閪
林鄭係連做個樣俾人睇都懶

政府D老屎忽阿頭，個個船頭驚鬼 船尾驚賊，一日未收到memo都唔會信，林鄭係電視出口術都冇用架，咪又係要返

任尻佢up啦

唔係懶，係弱智而唔識點做

這條臭西只識賣港！

平時串77,今次仆街啦

捐返入佢老母個閪度啦

八達通都唔識用就知佢幾離地啦，請個弱智既做特首真係港人之恥。

天才

港鐵一晚可以恢復咁多條線已經好勁啦，
東鐵沿線太多露天路段，今次真係非戰之罪，好多人冒住危險做緊嘢架，
但林鄭呢個仆街坐喺度印印腳隔岸觀火仲叫人忍讓忍讓就真係好撚嬲，
一味話要運作，睇唔撚到而家好多香港人塞死咗喺大圍站？
俾多啲時間啲人搶修好先復工唔會咁混亂係咪都諗唔到？
馬鞍山、沙田、大圍基本上都係住宅區，
咁多人短時間內塞去同一條線上一條隔十分鐘先有一班車嘅鐵路，
唔識啪八達通都諗到有咩結果啦仆街。

岩呀，政府做野要白紙黑字，佢地無做錯呀，話之你特首，你估呢度係大陸隨口up
兩句就得呀？

同上一個一撚樣 ,係咁ererer, 中學考口試都俾人扣分啦 坐到呢個位談吐都咁樣

唔休市呀拿，恒指跌到仆街啦而家

岩岩我太嬲, send左個email比我大老闆(Directorate Grade)話我收唔到memo, 我老闆又要我用盡可行既方法盡快返工, 所以我想搵佢闡明返我應該點做．

佢覆我話佢都無收到任何通知我地可以因為交通問題而唔駛返工, 所以叫我聽返老闆既指示

屌你老母

聯絡蘋果日報話林鄭講大話啦

689係奸，佢係明玩你，
而家呢個真係智障

全部都係我嘅人你點同我玩

垃圾

比有錢佬撤資啊
你估為左你啲升斗市民

佢一生人有幾多次試過由沙田區任何一個地方喺番工時間搭公共交通工具出市區？

可能要打幾重電話上大陸問俾唔俾放趕唔切

林鄭全家俾狗啦屌啦
成個政府都托柒

比狗屌都冇撚用啦

正撚屌林病

因為你唔記得cc 個email 比林鄭

報去動新聞玩撚大佢啦

啱啱觀塘有人畀樹壓到，無反應，可能死咗：

777條臭閪搵咩賠？

開始要驚了
無死人就無事兒
死左人又唔同玩法

你老味，邊有人得閒聽你鳩 up ?

肯撚定講個別事件不作評論

依個係上帝嘅意思

D3 都走出黎笑笑口抽水
問我地有無收到

食屎啦

500蚊俾大陸乞兒

呢啲死仆街就應該比天收
一日冇普選
特首都冇一個係好人

屌你老母天竺

唔返工可以扣假
嘩好體恤呀屌你老母

屌政府老母

天竹邊撚到天呀屌你老母

全世界應該得香港係打完風要即刻番工

因為要趕住過嚟繼續吹大灣區，一帶一路

屌

淋病你條死仆街快撚d交待下有人番工出左事

威要攞盡

廢老港女淋病

人命賤過大灣區，對比外國一早就屌撚到佢落台，近d望返寶島上次果條友...，三條柒真係同班鄰國狗官一撚樣

政府最撚驚有錢佬

唔怪話有好多人要搞國際會議，唔可以唔停工
原來係自己要去威威
停工邊個幫佢搞

死全家啦林奠

Call GFS 呀嘛